# AI-Ling



## Java android application

Мобильное приложение-мессенджер по изучению иностранных языков – AI-Ling.

o Клиентская часть написана на Java.

o Авторизация/регистрация и хранение данных – Firebase.
